「下世做中國人」真係難聽過粗口

身為香港人
有時都明做中國人係有好多特權
小至去餐廳食野會有人幫你拉櫈
食野有得坐入面
大至見同一份工
同一個學歷僱主都係鍾意請中國人乜乜乜
雖然中國人係好多時都有著數
但香港地其實唔係個個中國人都係咁港女 以為自己大唒咁

由以前上高登到而加上連登 一見到下世做中國人
見到呢句咁唔尊重畜牲嘅野就不禁感到燥底
屌你老母 咪講撚到冚世界啲狗都仆街到瘋狂濫用作為狗嘅特權得唔得

Sorry for 1999
但真心好唔鍾意呢句野 我寧願你講屌你老母好過

樓豬生生世世都係做中國人

你都係想咁姐